［突發］傳猿人爭霸戰導演Matt Reeves將執導Batman

Matt Reeves is in early talks to take over directing duties after Ben Affleck stepped down from the role in late January. Affleck will still star in and produce the Warner Bros. movie.

Sources tell Variety that the “Cloverfield” and “War for the Planet of the Apes” director has already committed to helming the superhero pic, although a deal isn’t done yet. Variety first reported that Reeves was high on the list of directors to replace Affleck, but, until recently, meetings were still being held with other filmmakers.

Affleck will still have a significant role in the direction of the film — the first solo movie to star Affleck as the Caped Crusader — after writing the script with Geoff Johns, but he will now have more time to focus on acting.

Reeves is currently in post production on “War for the Planet of the Apes,” which bows this July, but should have no trouble seguing into “The Batman” prep. The question now is when the film will start production. Filming was initially set to begin in May, but was already expected to be pushed back to give Affleck a break following a busy 2016 that included shoots and press tours for “Batman v Superman: Dawn of Justice,” “The Accountant,” and “Live by Night.” However, given how quickly the studio found a new director, a shoot should still come by the end of 2017.

Good choice
Don't fuck up again

打死都唔好搵Zack Snyder導

老老實實，其實Zack Snyder攞鏡真係掂架喎
最多話佢時間控制唔好搞到套戲咁長
但係佢本身係有實力，攞位係靚
bvs係俾warner剪得多啫

Zack想拍多套superman 先拍bvs 所以先咁長
果3set打鬥都係英雄片數一數二動作場面，仲有開埸batman POV 連mos真係靚到

你有冇睇batman dlc版呀
其實本身真係正
係華納戇鳩鳩迫佢剪成咁

其實佢除左套watchmen之外其他都好一般

我本身第一次入場已經好中意，dlc版只係將腦補情節講埋出口

sucker punch好正播

好撚鐘意zack風格
大部份佢執導既電影都有睇
好識玩慢鏡 畫面又靚 配樂都唔差
最鐘意watchmen 之後就係300 bvs mos
喪屍個套都好正

最緊要唔好好似ss個導演咁就ok
其實好想係zack拍

猿人爭霸好正喎

無刺激感 倉庫果一場你食左？

好似已經confirm咗

猿人第二集好撚老土冇驚喜
除非賓鳩仲有話事權唔係都幾難好睇

冇記錯劇本已經寫好,仲俾埋WB高層睇

好劇本就唔驚
好中意第一套猿人

仲有人讚bvs，拍到走曬樣

最衰Christopher Nolan拍三部曲拍到咁

之後無人敢接

agger

bvs都有人讚
呢個就真係新聞

搵argo編劇真係old news咗喎, 最近個rumors真係講緊班上頭同ben都滿意個新劇本

屌你華納一日玩dlc，搵邊個導都無用啦